﻿
VOUS : NON, MAIS C’EST PAS VRAI ! LAISSEZ-MOI TRANQUILLE

Vous sentez la colère monter en vous. Vous parvenez à pousser les énergumènes et poursuivez votre chemin. Une troisième personne, une autre inconnue se dirige vers vous depuis le côté droit et vous attrape votre bras droit.

Autre inconnue : Vous nous quittez déjà ?
